衛蘭的是日晚餐(｡ì _ í｡)

巧巧食

死肥閪

黑色個D是蕃薯葉?

好衰

今晚好多野食
雞魚蛋湯？

圖一紫褲家姐？

好正

是
親戚自製

由佢啦

咖哩泥

非

多謝
今日硯冇咩沙 好多肉 抵食